\documentclass[pdftex, abstracton, a4paper]{scrartcl}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{amssymb} % Anwesenheit: $\boxtimes$, $\Box$
\usepackage{graphicx} % Bild hinzufügen: Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png
\usepackage{background} % Bild als Hintergrundbild
\usepackage{eurosym} % \EUR{<Betrag>}

\setlength{\parindent}{0em} % Einrückung nach Absatz
\title{StandUp}
\subtitle{Fachschaftsinitiative E/IN e.V.}
\date{24. April 2018}

\backgroundsetup{
  placement=top,scale=0.25,opacity=1,angle=0,hshift=900,vshift=0,
contents={\includegraphics{../Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png}}
}

\begin{document}
\maketitle

Dennis Müller hat das StandUp geleitet.

% Agenda

\section{Ausflug zur CeBit}
Andrea hat gefehlt. Der Ausflug würde am 11-15 Juni stattfinden.

\section{Stammtisch}
Findet am Donnerstag, 26.04.2018 um $20^{\underline{00}}$ Uhr im BierAK statt.

\section{The fourth May with you be}
Kein Spieleabend am Donnerstag, 03.05.2018.

\section{FEINe.V Party}
Findet am Mittwoch, 09.05.2018 bei Sascha in der Studentenverbindung statt. \\
Kein Spieleabend am 10.05.2018.

\section{Spieleabend}
Der Spieleabend soll auf einen anderen Tag verlegt werden. \\
Abstimmung per Akklamation der Anwesenden: \\
\textbf{Dafür:} 15 Stimmen waren dafür den Spieletag auf den Mittwoch zu verlegen. \\
Der nächste Spieleabend findet somit am Mittwoch, 02.05.2018 voraussichtlich ab $20^{\underline{00}}$~Uhr statt. Eventuelle Änderungen bzgl. der Uhrzeit werden bekannt gegeben.

\section{Aktueller Stand Sangriaverkauf}
Findet am 08.-09. Mai statt.

\section{Rampenfest}
AStA und UStA kann man bzgl. Bänke und Schirme fragen. \\
Raumantrag wurde gestellt. \\
Jonas Kling fragt nach Anhänger. 

\section{Sonstiges}
GitHub Einführung für 1-2 Semestler. Weitere Planung steht noch aus.

\section{Termin der nächsten Sitzung}
Nächste Sitzung: 08.05.2018 um $13^{\underline{00}}$ Uhr im G2 0.37.

\end{document}